袁弓夷（袁爸爸）72歲站出來的唯一原因 目標只有一個 滅共救香港 南海開戰可能性高

香港

袁弓夷（袁爸爸）(3)：
（中文字幕）
72歲站出來的唯一原因 首次披露坎坷人生；
先後致信特朗普和蓬佩奧 目標只有一個 滅共救香港；
中共弱勢好時機；
南海開戰可能性高｜
2020年6月5日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
66.3K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

#袁弓夷 香港美國電子工業實業家，因在香港、美國創有多家電子企業而知名。前新民黨政策總裁袁彌昌及人民力量前主席袁彌明之父。

訪談要點：
一、去信蓬佩奧 幫香港人發聲守護我城 03:31
二、退出所有大陸生意 為香港挺身而出 04:00
三、中共弱勢好時機 聯手打敗獨裁政權 05:03
四、72歲站出來 首次披露坎坷人生 11:51
五、美國精英富商與中共友好 特朗普是少數 18:47
六、南海開戰可能性高 中共沒牌可出態度軟化 22:56
七、建制官員被踢入黑社會 為保利益想走走不了 26:54

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月4日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣